點先可以令段感情唔變淡

如果仲係好愛對方 但預見到可能好快會因為你地一個好根本嘅問題捱唔到落去 感情都淡咗
點做先救到段感情

咩問題先

解決根本問題

同問

一隻手掌拍唔響

根本問題解決唔到嘅話 做咩都冇用
利申：過來人 差啲以為個post係自己開

係性格嘅話有心實改善到少少啦

有限制嘅情況下見唔到面

同你一樣，我都想知點解決

longd?

唔好成人見

你講個問題好似都好複雜，又見唔到面又感情淡左，兩樣野有冇關係架？

如果真係愛既點會救唔到呀
我會一齊去做啲野學啲野搵番新鮮感 又會拎個問題出黎大家坦誠相對噤傾點解決唔到最後我都唔會放棄

可唔可以講得具體少少

可以點

溝通

從解決根本問題去入手

係因為見唔到面可以用嘅方法都試過但大家都覺得冇可能長遠落去繼續用同一個方法 然後感情好似開始變淡

見唔到面？Facetime都唔得？咁寫信囉

但咁樣既話其實見唔到面個問題都解決唔到，可唔可以講多少少有咩限制呀？